{
  "Image Mask/Blend": "影像遮罩/混合",
  "Crop/Pad": "裁剪/填補",
  "Gain": "增益",
  "Color Correction": "色彩校正",
  "Scaling/Aspect Ratio": "縮放/長寬比",
  "Scroll": "捲動",
  "Render Delay": "渲染延遲",
  "Color Key": "色鍵",
  "Apply LUT": "套用 LUT",
  "Sharpen": "銳利",
  "Chroma Key": "色鍵",
  "Video Delay (Async)": "視訊延遲 (異步)",
  "Noise Suppression": "噪點抑制",
  "Noise Gate": "噪點增益",
  "Compressor": "壓縮程式",
  "VST 2.x Plugin": "VST 2.x 外掛程式",
  "Face Mask Plugin": "面具外掛程式",
  "Filter type": "濾鏡類型",
  "Filter name": "濾鏡名稱",
  "Add source filter": "新增來源篩選器",
  "No filters applied": "未套用篩選器",
  "Filters for %{sourceName}": "%{sourceName} 的濾鏡",
  "Invert Polarity": "反轉極性",
  "Limiter": "限制器",
  "Expander": "擴展器",
  "Shader": "著色器",
  "No settings are available for this filter": "此篩選器沒有可用的設定",
  "Visual Presets": "視覺預先設定",
  "None": "無",
  "Grayscale": "灰階",
  "Sepiatone": "棕褐色調",
  "Action Movie": "動作電影",
  "Inverted": "反轉",
  "Flashback": "倒敘",
  "Hearth": "壁爐",
  "Heat Map": "熱區地圖",
  "Cel Shade": "卡通渲染",
  "Dramatic": "戲劇性",
  "Wintergreen": "冬青",
  "Edit Filters": "編輯濾鏡",
  "Key Color Type": "關鍵顏色類型",
  "Key Color": "關鍵顏色",
  "Similarity (1-1000)": "相似度 (1-1000)",
  "Smoothness (1-1000)": "順暢度 (1-1000)",
  "Key Color Spill Reduction (1-1000)": "減少關鍵顏色溢出 (1-1000)",
  "Opacity": "不透明度",
  "Contrast": "對比度",
  "Brightness": "亮度",
  "Hue Shift": "色相偏移",
  "Saturation": "飽滿度",
  "Gamma": "Gamma",
  "Sharpness": "銳利度",
  "Path": "路徑",
  "Passthrough Alpha": "穿越 Alpha",
  "Delay": "延遲",
  "Horizontal Speed": "水平速度",
  "Vertical Speed": "垂直速度",
  "Limit Width": "限制寬度",
  "Limit Height": "限制高度",
  "Undistort center of image when scaling from ultrawide": "從超寬縮放時影像中心不失真",
  "Scale Filtering": "縮放過濾",
  "Relative": "相對",
  "Stretch Image (discard image aspect ratio)": "延伸圖像 (不顧影像長寬比)",
  "Sidechain/Ducking Source": "側鏈/閃避來源",
  "Output Gain": "輸出增益",
  "Release": "發佈",
  "Attack": "攻擊",
  "Threshold": "閾值",
  "Ratio": "比率",
  "Release Time": "發佈時間",
  "Hold Time": "持有時間",
  "Attack Time": "功能時間",
  "Open Threshold": "開放閾值",
  "Close Threshold": "關閉閾質",
  "Presets": "預先設定",
  "Detection": "偵測"
}
